====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Transformations locales et évolutions globales sont en effet interdépendantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

